痴能線，nba史上第一支5個all star 組隊會輸？

天啊，天啊

表弟 真.黑氣石

天生 all star 咩
快d 去練波啦成班垃圾日日賴人地勁
咁撚 on9 既

等你齊章先打囉好冇

諸多藉口

皇馬

賭撚傷左唔計

你都幾on9 成隊傷左你話人5星
咁啲星買左但出唔到點打
心靈加成呀？

湧輸爽歪歪
最撚乞人憎

個垃圾教練日日吹捧

睇表弟啲movement 傷完真係算唔上係星
所以極其量4.5星啦

我皇表示 之前15年又唔見你咁講

你有消耗，人地冇消耗㗎？

2015 騎士咪又傷撚哂
個時又唔見你地講

勇今年都仲有個cousin Klay
騎當年得 jr smith條on9仔咋

希望球隊GM可以引以為鑑, 黑氣石呢D野真係唔講得笑,
表弟、波叔

Season 73-9都會輸啦

萬一真係輸左
5星戰隊亞軍+73勝亞軍
勇狗叫唔叫拎曬最柒係亞軍

柒極都5年3冠

73-9

kd好波

輸比兩隊隊史第一冠

死垃圾湧狗，特別多藉口 而家人地打傷你阿？

對勇fans黎講
勇士輸贏都好，永遠都係處於不敗之地

希望下場速龍keep到

含金量低到瀨屎都講出嚟

場上三粒星都輸比一粒星

龍最少都2星啦

Kawhi>james

至叻係你D LBJ Hater，LBJ年年對齊陣勇士，kawhi而家係聯盟第一人，但勇狗起碼少左隻259

淫Klay + Kevon 係

唔齊陣打人齊陣係輸蝕好多
但問心 人地個陣係真係好好多
至少大把兵用
勇狗啲兵用唔著
兩枝炮的確勁
其他要專於防守或者進攻都可以有下
但就係佢成班替補無隻可以防得 得分更加無眼睇
速龍後備多人用過勇士
勇士逼到只可以用curry長時間上場
打到30分鐘開始佢都無哂氣啦
身材優勢 速龍無得輸
由細佬出名鐵人 到 Ibaka + Siakam 隻隻唔係大大份
就係手長腳長 Kwai + Green + 細佬 3人都係守波勁嘅
我真係睇唔出勇士有咩可以贏
人地咁齊腳 只需要守上啲 防3分 咁就打得死勇士
換防5隻又快過勇
今年88啦勇士

73－9冇kd

我勇 有Fmvp +dpoy all star+歷史第1 pg 兩連MVP +歷史最強3D球+頂級教練Steve kerr +聯盟最強中鋒

西波龍 有 fmvp+13年dpoy

15 17湧迷：傷病係比賽一部份
19湧迷：傷撚晒 點打啊大佬

btw得番三巨頭係幾難打既 respect curry

最強中鋒

未傷之前聯盟第一中鋒

呢句嘢唔係應該形容非勇迷先啱，贏就話五星，輸就話五星都輸

15冇講？師兄係邊個時空黎

所以kawhi堅勁，仲要打五星之前已經要打first team球員

廢就廢啦 揾嘢賴

紀錄創造者

要笑湧嗰陣就話人5星戰隊
單獨講廢鳩嗰陣就佢體系球員出到其他隊食得屎
表弟傷完冇人要，俾湧簽完又變返做球星

想問點解黑氣石？？？堅唔知...

啲湧真係好似班沾咁最撚鍾意搵嘢賴

Haters gonna hate
棒打出頭鳥

湧自己贏波咪又係咁

咳神廢撚到

仲有二姑喎
FMVP喎

6星宇宙艦隊

係勁既會傷?

反湧既做乜鳩呀
講到速龍啲人係垃圾咩
IBAKA, GASOL, 兩個外線都有3分 一個仲要係block王 又要罰球算準
LOWRY 雖然比人百屌 但實力都叫做ALL STAR呀
屌勇士 LOONEY, MCKINNIE (工兵型球員，係幾勤力下，但2位既罰球) BOGUT 都還叫可以, COUSIN 慢過慢甘油

你地絕對可以講勇士組5星戰隊
但唔可以話係5星vs1星囉

4.5星vs2.5星啦
咪又係1-3緊

正選都咁勁如果連d bench都無缺點
對面仲洗打？

cousin 條廢物

cousins 傷完之後仲廢過jordan bell 星條毛咩

我主要係講緊 係幾星vs幾星
你按表現黎計 咁頂多咪3星vs3星(比盡表弟有半星，咪3.5星)
何來5星vs1星
你話Durant 出埋 cousin 又出埋 都輸既話就話恥笑姐

表現廢就唔係星？

咁係星得未呀？ 咁咩叫5星戰隊vs1星？

係5.5星
班勇好撚鍾意j季後實的二姑架

傷左唔計星，場上表現唔好唔計星
lbj就唔洗比人笑組3巨頭比湧sweep啦

我上面咪話4.5星vs2.5星囉
輸波嬲豬？

咁當年bosh同love都唔係星

嬲咩豬我係意思叫你每逢見到有人話5星戰隊打leonard朋友隊 就唔該你善意回覆喇話 4.5 vs 2.5喇 到時唔好扮睇唔到

傷係part of the game

唔好再賴啦好嗎

睇黎「怎麼才算贏勇士?」22條規則要加多條新規則落去

估下如果cousin 500萬打得返傷前水準d湧迷會講咩

我星佢老母
一節3個to
唔撚收起佢 佢12個to都似
出looney bogut都好過出個表妹
Green又係 上場交西波
今場又交西波
其他人wide open又炒撚晒
得kt正常 根本成隊都打得柒 kd係到都收皮啦咁打
幫你拉到空撚晒d3分都炒成咁

你知唔知反湧既人係笑緊乜鳩先？
係話5星戰隊都輸 根本final 都冇出現過呢個lineup, 有咩好講 我咪話如果真係賭撚出埋都輸咪由你地笑囉

唔啦 廢事到時推人地post bin你地勇狗屍
又嬲嬲豬

爆大冷

上場打左幾分鐘好波咪打到成地精囉

吹走隻黑猩猩佢啦
明明係自己犯規都照屌球證
放空晒三分比你又唔敢出手

仲好意思想拎頂薪

如果湧唔係5星戰隊
傷左最大果粒星仲入唔入到final先

屌你老母啦 仲以為幾撚高質
都好聲好氣同你解釋，係要撩鳩人

打得柒咪屌囉 打得好咪讚
G2佢係打得唔錯 但係呢2場真係食撚左屎黎

4.5星輸2.5星都柒啦 唔比人笑既

冇得咩如果，咁我都可以假設冇你講既所謂2粒星都可以入到final 因為試過。

今年湧迷幫foj平反

用下你個閪眼望清楚啦，我一開始咪講唔好笑5星vs1星呀 你腦裝屎架？

睇住柒湧三連霸唔到真係好撚爽，比佢三連霸到就算之後頹都實大把湧狗拎呢項成就做遮醜布，理撚得你三冠過呀

笑撚咗
4.5 星
5 星就5 星
咩幾點幾
冇份打82 場？

傷病從來都係成季球賽一部份
保護自己係球隊嘅職責同奠定你生涯成功與否嘅因素
冇得賴

6個呀

屌你地咪撚燈啦等完埋先出嚟得唔得

一陣燈到速龍俾人反cup dllm

你地俾人鞭事少,我想速龍贏啊

勇士輸緊幾場?

我想架？
但係湧迷成日d風向轉得咁快
打得好就咩真核心
打得廢就地底泥
表弟二姑有板你睇
D標準日日唔同 點知邊粒係咪星

贏騎士果年，人地傷哂唔講，到大家都齊陣時咪又係輸。

過馬刺果年，靠攝人腳，收可愛季先贏到，又唔講。

今年5個All Star組合，就大叫殘陣呀殘陣呀

好心你班小朋友唔好咁肉酸

啱
未到最後一刻都好難講邊隊贏

個問題係五星戰隊冇左兩個靠剩低三個都可以入final
三星傷兩個仲有冇咁易入？
冇左兩個戰力仲同對面齊陣差唔多已經超曬班啦

我一開始都話可以笑組5星戰隊
但唔係5vs1
屌 但多得班反湧既9唔撚柒答8囉

想問有無住緊bay area但會撐龍隊朋友?

On9 湧狗成日都話傷左點打
你老味你點傷都仲有兩支大炮+Green+表弟+iggy仲想點
就算唔計kd勇既陣容相比其他隊都仲係唔平衝啦 都仲有幾粒星撐場 相比其他隊最多咪得兩粒星
唔夠打就唔夠打 唔好搵藉口先

訓左無睇 謙勇拎左冠軍未

可以咁計？，冇左2個戰力就同對面齊陣差唔多level? 咁係呀 你咪要圍繞番幾星vs幾星囉
第一輪"如果"冇賭撚 我覺得未必抽得贏
咁如果事實真係冇durant過唔到第一輪，你會唔會話果3星係超班？我學你講如果咋

宜家非勇迷都做哂速龍迷了

勇士前三年咪又係人地傷哂先贏到

咁就冇呢個post

撚有4星 唔撚郁咁

受傷喎講緊 大家都有消耗 其中一邊多傷兵啲
又點睇

仲有17年kawhi同18年cp3

邊條

駁唔到

你計場上就梗係冇5vs1
但本身5星陣容可以容忍到更加多傷患
5傷2 上限5下限3同3齊陣 上限先3係兩回事嚟架喎

借人張圖嚟用下

勇士係咪依賴左KD之前73勝 都仲好地地

15年love lrving

今年勇士點同15騎士比
GreenDPOY
Cousin內線星
klay三分神射
AI FMVP
curry 三分神射

咁都輸

15騎士
James NBA overall頭5 穩陣啲 費事嘈
Irving 控球巨星
Love 已經唔算巨星 少少星咁

點解唔叫4年3冠

不過啲冠因為人地傷而攞

自己zip人腳就得 有報應啦

勇士呢兩場仲要享有主場之利

仲有邊個叫星

如果真係要就返湧去執到正嘅話
外國標準通常入過all star team 就叫做星
咁Lowry 都係嘅

上child登勿認真

咁點解勇3粒星 應該4喎

史上第一支5 all star係lakers
oneal malone kobe payton nash

15個年有話過傷病係比賽一部分嘅，今年真係唔好再話少幾粒星定點先輸，有睇波都睇得出龍真係好波，如果佢地贏到最後真係脫帽致敬，值得嘅，但作為勇迷緊係想堅持到搶7再贏埋啦(雖然難度好大)。其實，輸咪輸又唔係輸唔起，龍真係好波嘛，係不甘差一年三年霸，做到咪傳奇，做唔到唔緊要，相信真球迷都會繼續支持

只係有一樣唔明，Green同KT入到all star又話人唔係星憑咩，而家又出嚟話5星都輸，神又你鬼又你

仲有2005 first round first pick 狀元bogut

幾時出現過

個人認為KT 比起SC 更有明星應有嘅穩定度
只係較少星味

生命石好似頭四pick嚟，Cook 打Duke出身又贏過NCAA 冠軍又做過GLeague MVP 都算0.5星

2k

Kawhi = MJ

生命石當年直頭捧到話next Magic Johnson
但果下波羅蓋

最緊要勇1

撚有Nash

咁你平心而論 curry klay Kd iggy green cousins呢啲係咪星？
咁你放得個球員落rotation就要take佢嘅injury risk
咁而家傷晒 無話可說
不過事實係佢地砌左隊百獸戰隊出黎
再平心而論呢幾年gsw champ係咪對親啲隊都有人缺陣？ 唔計16 green衰自己踢鳩人比人禁賽
15love Irving delly
17 kawhi
18 cp3
理性討論

唔緊要，下年組夠6星

勇士贏就應份 輪就特別柒 組五星戰隊就預咗俾球迷針對架啦 季初個個都話其他29隊無得打 結果而家落後三比一 梗係群起抽水

威咗幾年啦，輸唔起？

既勇士都試過領先3:1俾人反cup，係時候反cup速龍

湧西決已經cup過雷

果陣jr 幫到手
係冇左2個主將
占士頂唔住湧

話其他29隊冇得打係勇迷咩？
歡迎你cap圖
我話左啦 其實唔介意你地講咩5星戰隊
但其他反湧唔好講到速龍係1星 其他係廢先得㗎

咖哩都幾慘，永遠都同FMVP無緣

咁又冇咁癲…

西決有撚用 係就final cup

Jr+lbj +其餘幾個名都唔撚識會夠curry +kt +green+ai打？

Almost la

大把人無

即係計埋生命石同cook，kawhi打贏7星戰隊

差幾皮喎
你比media洗腦＋時勢做英雄

kawhi打贏五星戰隊仲勁過當年占士

冇架啦 近幾年都係騎反cup值得拎出講下
再數上去都係我牛
不過都已經就黎十年

不如估下全員健康上陣會點

有咩好講，咪管理層搏中左囉，但佢而家打得差係事實，五咩撚野星啫，勇士輸左技不如人係事實，但傷病拖累都係事實
話咩撚野15騎個啲，關而家咩事?當年騎都係俾傷病拖累而家勇都係，冇人懶天懶地，係你班傻鳩話咩五星都輸，人地理性分析話返俾你聽啲星傷左你又唔撚想聽啫

佢好似冇＂輸唔起＂…

4:0

即係證明kawhi=james

老實講
騎士贏嗰年明顯黑哨
占士飛剷都得
係近兩三年啲哨子去返勇士嗰邊

湧迷就係覺得組ALLSTAR團係理所當然

其實我冇睇好過呢件垃圾表弟…一來廢，eq低，又大傷過，結果如我所料，廢撚到屎咁

表弟今季最叻係打爆咗joker一次, 其餘時間表現都好一般

邊有＂組＂…或者佢哋學占士掛

我唔理黑唔黑哨啦，就算有，占士真係有實力先champ到…宜家更顯得kawhi神…唔洗七場就收五星湧皮

勇士唔組團=益咗占士
咁我寧願睇勇士打爆占士, 今季po冇占士, 湧係時候收皮讓位

咁等你個個prime condition先打啦不如
屌你老尾運動係咁架啦on9

永遠佢地入po果隊一定有d柒野發生，e.g. cp3係快艇果幾年+去到火箭又臨尾香

知唔知點解mj 咁勁
最主要係因為佢當打果陣夠穩定同冇傷過
Injury risk 係好基本嘅運動意識
應該要當做球隊自身問題之一，管理層冇預留過buffet 位
而唔係俾你賴作主要輸波原因

都係時候喇…無奈遇到kawhi，五星都搞唔掂…冇諗過佢仲勁過james...

Buffer*

而家係5打5呀屌，
唔撚係1打5，

乜撚野叫團體合作呀

MJ無傷過都講得出

Mj第二季重傷過嘅但之後都冇乜傷，我大膽講，佢身體質素唔比占士差…

呢個岩呀 黑唔黑哨冇緊要 時間沖走一切 好似今年退休個個係神台高高擺咗塊牌係到

佢係負星黎

4+1=3

今年龍場場都有人爆出黎 幫kawhi 分擔下
lbj 鬼有
如果kawhi 帶隊 未必有呢個效果

點傷哂呀？ 傷一個咋喎
今場湯臣出返黎咪又係輸

睇真啲
我講當打果陣

你列晒堆對手傷兵名單出嚟湧迷點駁

不嬲都係垃圾嚟…

佢地d邏輯係 curry kt 表弟 就算傷出返黎 拎10幾 20幾分 都係因為傷 先搞到輸波

MJ由high school時期到NBA未段都一直係當打緊

同你呢啲講真係膠都廢事比 睇波啦你

其實真係無得駁傷患係比賽一部分…我都唔明點解點年占迷係咁賴傷…

打贏五星湧喎

你想舒服啲可以咁講
相信你明我講咩
但我已經made my point

復出黎柒

Ki 收curry皮嗰年finals超水準啦…

唔洗咁樣咬住啲字眼嘅咁又…

你真係on撚9，人地就係話而家因為傷先輸囉dllm，講極都唔撚明俾你地話輸唔起，而家因為傷所以輸係客觀事實，冇人因為咁覺得速龍唔抵贏，係你地笑鳩佢地5個全明星都打輸呀嘛，人地咪分析俾你聽囉
你知唔知咩叫賴

其實呢個logic無問題不過始終傷患係比賽一部份，無得賴正如今年占迷賴占士傷，我都唔知佢哋做乜鳩…

都係果句
Injury risk is part of the game

不過你冇錯，今年算好好，輸得好睇過後手傳走獎杯果一年

有分別既，勇士自己消耗傷，人地係俾勇士球員zip斷腳，插傷眼，踢J。

屌人組團
足球年年轉會都幾千萬一個人 又係組團？

勇士果年唔黑哨雷霆都未必入到final 喇

唔好意思啊 等你好返再打啦好唔好

老實講，我局外人，我覺得你咁講好有道理

龍個邊all star既 咪得kawhi Lowry gasol

5星打3星都輸

湧狗:傷病係比賽一部分
冇kd打得順暢
而家輸3-1
湧狗:屌，唔係傷kd速龍食左屎啦
知唔知醜 成隻狗咁

球員會老架，求勝心又冇咁大

lowry東星, 如果打西岸都唔知入唔入到all star, gasol就老星, 所以嚴格嚟講頂盡一星挑贏五星, 仲勁過當年james嗰年, 今年真係好震撼

禾湧係輸比傷病
唔係輸比任何球隊

傷病係比賽一部份, 大把人都有講
冇kd打得仲順, 反而啲反KD嘅講得仲多
另外 "湧狗:屌，唔係傷kd速龍食左屎啦" 呢句你聽邊個講?班友咁都講得出?...

湧迷當時打拓荒者又話無kd仲更勁ball movement 更順暢

屌啦星樓上條湧迷又講話kd傷左又盛又盛

屌你啦 泡泡龍打你73湧啊

點會好地地, 當年未打finals CURRY已經傷咗啦之後仲玩後手, 呢隊湧不嬲水份高

一個post 睇到湧迷點樣係2 3 4 stage 輪迴

勇迷： 傷左唔計星，表現差唔計星，輸比速龍眾星雲集隊正常

又唔洗歪曲到咁嘅...

咁多勇狗出黎護主

點得出呢隊湧係73湧

仲要五個都當打

組團組到咁都輸預左啦

無kd既湧唔撚係湧咩？

你地仲有curry Thompson green cousins looney/bogut

人地泡泡龍關鍵時刻唔手軟比你班湧迷講到勝之不武咁

泡泡龍第二得分手siakam講緊上年仲打緊d league

一句講晒, 賴傷嗰啲湧正智障佢哋同今年啲占迷賴傷有咩分別

我得出屌你老母啊 收皮啦

反湧個啲係咪都係冇落場打過波既死毒撚
勇士打騎士個陣又打曬飛機話撐Lbj
而家打速龍又打曬飛機話五星都輸
打波邊有話星唔星
落場既每隊五個 波得一粒
邊隊狀態好咪邊隊贏囉

一味識盲反湧 不如去反送中好過啦

岩呀 如果cap冇上限 砌隊all stars 連bench都得架啦 但依家唔係呀嘛 有d隊鍾意用錢谷正選 垃圾bench有d隊鍾意平均d 呢個取捨黎 實力唔會一面倒
同足球唔同 足球要踢到七八十分鐘先開始換人 仲要換得三次 所以基本上正選愈勁 隊波就愈勁

調返轉頭 唔通龍輸波 我又要屌 湧個bench咁撚垃圾都輸？

賴傷都合理啲吖
傷左個 KD叫傷哂
我真係笑撚左

組團柒咗就咁串佢哋已經搞撚掂作嘢反而比位人入

數字都唔識數, 弱智

邊個講勝之不武咁撚智障

有咩球迷柒得過湧
自己食返個迴力鏢

Klay injured missed 1 and half game
Kd missed whole game
Iggy? 老啦好嗎你睇下佢拎幾多分 充其量叫一個勁少少既後備
Green 攻守打得幾好係play off
Cousins u joking ? Bogut打得好過佢 你話佢係星級reputation 我認同 能力？我寧願佢唔好出
十個to有7,8個關佢事
攻又無 三分air 守就hea
你話warriors 多星？係 nba2k19就係
Playoff ? 殘陣啦下話

反湧就梗, 但自己FF完當真未免傻閪咗D

73-9 已經夠7
今年睇黎又7 多次

冇法。
傷太多。
今天完場見到kt一拐一拐的
心中一個...舒爽
不過我也是較想看一支完整的5星戰隊落敗
利申支持恐龍

沾迷當年唔肯認東方不敗, 而家話傷先入唔到playoffs

同沾士七亞定六亞不相伯仲

好撚正

講到尾又係瀨屎瀨屁gsw出人出得並/因為傷所以輸？
當年ibaka/Brandon roy個堆咪又係傷住出
無左成個career咋嘛
叫你班湧照出囉

今年見kawai報仇真係爽
早幾年比你條垃圾zaza zip腳間接送埋刺狗出局
有報應啦湧狗

"冇法,傷太多"

咪撚智障好唔好, 傷患係比賽一部份

第一，我無咁講
你可以話warriors 呢個陣輸
但同5星有乜關係？
你要話warriors 5星輸 咁必然係要等佢prime condition 先算嫁喎

第二 你話warriors 5星都輸 我咪問你呢個finals 幾時有5星出現？
咁如果無 何來5星都輸？
呢個係基本邏輯
你可以話warriors 輸on9 輸傷患
賭輸約
但5星都輸呢個statement 我就唔認同了

kd下年過龍

反占大於一切

話速龍唔廢個啲友
季初應該連速龍入 Final 都估唔到

根本無Kd 占起碼拎多兩冠。。。起碼17年食撚硬。。。

你自己睇下勇迷係咪表現差同傷就唔計星

總之就係廢啦 湧唔廢點會3-1

無論邊隊都好，一個球員受傷都唔值得舒爽

所以我咪問你星坐係bench 係咪有心靈加成攻擊力x2 囉 你話佢地係星級存在 但傷左出唔到又無得計

要點樣先算真正贏到湧士
1.要五星正選最有態加無傷

中間個三個都係勇士自己養返黎，cousins就冇人要勇士簽返黎，邊撚到星，kd就話星姐
個年騎士，Jr,love都走過去騎士組隊，Lbj都係返返騎士冇耐，得kyrie係騎士自己培養返黎，佢地個陣仲撚星啦，佢地就真係組隊，講經咩，咪又係拎得一年冠軍之後傷撚哂輸鳩左，勇士5個all star起碼拎左2年冠軍

唔係架 有班人話無kd隊波仲順架
睇fb籃球page都一大堆傻閪係咁講 而家應該潛哂地底

湧士唔係打團體籃球㗎咩
傷咗件kd就打唔到？

所以話你呢啲傻仔不學無術
理解能力有問題
你要贏勇士 贏多場就係贏了
但你要話勇士5星都輸 咁就打贏佢prime condition 5位出齊
有乜問題？
我無話勇士唔可以輸 但係咪5星出曬都輸
見仁見智好無

組團狗黎講占士肯定排第一啦
湧士當佢排第二啦

又話冇上場唔計星，love ivring又仲撚星？

Jr都叫組隊？

班傻仔nba2k19個名有粒星就係星嫁啦
Cousins 傷完咁西樣都叫星

呢個真係笑撚死

正，最中意睇工兵球隊贏明星隊
令人諗起2004年活塞5個嘍囉4：1四大金剛隊

我係覺得勇士唔係5個都係all star 但樓主硬係都話佢地5個all star組隊都輸正廢柴麻，咪順佢意囉，但廢極都2連冠，騎士都係組隊但得一年冠軍之後就傷鳩哂

咪係同埋組條撚咩，正選陣容起碼有3個都係勇士自己培養返黎

要恥笑湧狗洗唔洗括住(無kd無counsins)啊
輸就輸啦 又要唔認五星又成
事實上湧狗真係五星組團喎 係你啲人自己傷哂咋
都唔洗講埋咁耐以黎湧啲對手一係被人插眼一係踢J一係zip腳
收皮啦湧狗

五年三冠但係三冠入面含金量最高已經係2015年農場三巨頭打殘陣騎士另外兩冠搵埋聯盟第二人黎唔贏就假啦 咁都好提

唔係有kd頂住 上年比火箭踢撚咗出局啦
唔係fans都睇唔過眼班湧迷話kd

當年住LA撐綠軍. 出去睇波好驚唔小心比人知自己撐邊隊

D本地人好喪. Kobe炒左好似世界末日咁

其實仲有好多反kd都話冇佢仲順,話佢痴冠, 唔止湧迷咁講

咁又冇得咁講嘅, 唔通我又話占士如果打西岸咩..

應該算係...?唔關有冇上場事

利申非湧

想知湧迷係咪final傷左出唔到，上左場打得差就唔承認係自己隊既球員
第二人playoff完全無付出過連星都唔叫得喇？

大快人心！

題外話其實KD 都幾慘
由OKC 付出咗9 年由新隊帶到入finals 狂操9 年奧城冇人多謝過
黎到GSW carry 咗兩冠拎埋二連FMVP 俾人話係condom (其他勇士討論post)

班撚樣真係同占迷一擔擔, 當年輸勇士賴傷, 今年入唔到playoffs又賴傷

同意, 占士一定第一, 呢個冇得講

玩具撚真係小朋友先睇
兜咁大個圈 想燈9死速龍呀
屌你老母 kd出返黎直落反cup啦

風水輪流轉

自己傷個啲無得講啦
最撚慘真係kawai個次
zaza含家剷死啦

表弟都仲算係星咩?

點都柒唔過湧

不相伯仲啦

你溜左Green, DPOY都係星

話說樓主好心就速龍贏咗finals先開po啦
一陣KD出返帳面上勇士始終都係勁唔少
一諗到佢哋五星戰隊反cup返串串共喺度吠就想嘔
銀仔都可能黑哨番場比佢哋 搵多啲銀

kd傷到出都出唔到, 下場格硬出都唔會原本嗰個kd

如何才算蠃勇士

你都on9
你估你街場定學界咩
作為star就係要喺個個都得唔到分嗰時step up
比你講到一隊波靠手感就贏總冠咁

吹大d阿屌你
睇下kt出左幾耐先啦 係度9up
42分鐘 miss左一場半？

同贏中国一樣咁難

第一，唔可以搵兩個人夾攻咖哩仔
第二，必須要在兩分位置防守，唔可以走出三分區阻礙
第三，必須要有KD在場
第四，唔可用暴躁方式去防守

組完五星，唔洗羅意庭打後備咪偷笑
looney，Livingston，AI 係勇士體系係有質素既後備
勇士正選五星係NBA Top 30 其中五個，Top 5其中兩個
俾人笑下不為過啦

Kerr係季中都直認左勇士今季終於打緊NBA，即係都知自己優勢減少左好多
照咁睇kd走既話勇士皇朝基本上解體
續kt同green 份max差不多等於kd份約，即係未必能夠再羅致一粒星返黎
而三星而家都踏入30，再打番冇大優勢既NBA只會令佢地受傷患既機會增加

小左個KD就殘陣屌你老母笑撚到我

杜蘭特

最好笑係啲湧迷
打拓柒無kd 都橫掃就打哂飛機話無kd 嘅勇先係最勁嘅勇士
又ballmovement 又盛咁
而家要還喇,就話無kd 係殘陣
如果而家kd 出番黎打個反cup
班勇狗到時又唔知講乜好
想打飛機都唔知點打

咪係緊本盲反，呢年勇士真係多傷兵輸左就勇士本身廢，騎士真係多傷兵輸左，都係勇士廢屈騎士多傷兵

咁又堅呀
不可不信邪

有睇波都知佢廢。十九剷籃九球訓地。

五星戰隊真係吹大左

Kd真係唔勁？

勁就唔係人唔會傷？

搞清楚，我本身回覆果陣 「話其他29隊無得打」，係果29隊嘅球迷。的而且確，當時主流意見係覺得勇士好大機會三連霸，然後屌nba愈睇愈無癮。呢一點應該唔係cap圖。

速龍唔係一星，呢點大家心中有數，Kyle Lowry 名乎其實 All star級數。但陣容不及勇士豪華亦係事實，正因為牌面實力不如人，但又拎到3-1優勢，先睇得球迷咁過癮。

再講多句，其實話勇士五星，最終針對嘅都係kd為主。畢竟管理層職責係補強，有返相當cap space，唔offer畀kd呢類大魚就係佢失職；至於其他球員，簽唔簽得成人，主導權不大。個人認為，要屌就屌KD抱大腿。

我語氣係重咗 sorry

其實係因為你講 "梗係群起抽水" 我先覺得你係講緊勇士迷 因為唔係勇迷串柒柒 唔會比人鞭屍抽水

我相信班友完全係針對KD所以好撚唔理性
我相信如果Kd從來冇去勇士 多左個cousin反而佢地唔會話組4星戰隊

係5星呢樣野應該無得爭論
打得廢就唔計星既話 咁占第1年去熱水果年final打得柒又唔計星？
就算勇無左kd 個陣都一定好過泡泡龍
真係抵比人笑

駁唔到 就算冇咗kd 再冇埋kt個陣都好過速龍

咁呢個又有d保留
但curry kt green cousins iggy牌面一定勁d

湧班後備都有哂戒指 有哂打po final 經驗 其實真係屌打泡泡龍

yes
cook jerebko mckinnie bell
好有經驗

Kawhi練左好多年波啦
俾你d 二打六整傷左

關我春事
隊隊都茅架啦
馬刺咁多年整傷既人你估少呀？

傷左半隊 垃圾後備
表妹 垃圾到
我諗都要恭喜速龍

又還債論
馬刺整傷人果陣kawhi衰乜？
Zaza整傷人果陣curry klay有冇份慶祝呀？有冇開香檳呀？

Gasol - dpoy
Ibaka - 防守一隊 x3
Kawhi - FMVP, dpoy
Green - 防守二隊 頂級3D
Lowry - All star x5
Siakam - 候選mip
FVV - Lin神之上既男人

還乜 Q 野債？
你自己提 Kawhi 俾 zaza 整傷
咁咪傾下囉
係呀湧係賤種呀
但我都唔係湧迷傻鳩
係覺得成班 nba 撚日日屌其他隊有星好勁
好撚柒

根本就係zaza本傷可愛既報應黎
賭撚傷
Kt傷但復出全隊最高分
Looney都傷左3場定2場今場復出 有撚用
表弟唔駛講啦根本無態
佢同大嘴綠組成airball bros

利記傷沙拿 費明奴都贏巴塞啦

咁你叫乜野人練波姐
我咪話kawhi練左波囉
球迷屌組團又關球員練波咩事？
邊個球員有冇練波練左幾多又要唔要問你？

要屌就唔應該屌組團
應該要屌果d 打得差既球員
nba 真係黐撚線
打得好既就比人鬧 (唔俾同其他打得好既人一齊練、又有 salary cap)
打得差既就有獎品 (例如狀元籤)
咩世界

on9
curry脫水
kd 傷
kt 傷
表為成季傷
速龍就齊章無傷主力，傷患唔通無影響？

Nba不撚嬲都係咁玩
如果個個球星group埋
打得差又唔俾抽波
咁細city打撚咩
D細city執哂佢你gs湖人整個四角賽囉

咁足波撚係咪死晒喇？
係咪英超得返 8 支球隊呀？
9up

不嬲都咁玩
咪不嬲都 on9 囉

呢條友本身都係破壞chemistry

唔撚好睇囉
英乜撚超
足球籃球職業個size根本唔同
你諗到個升降班制咪send去美國囉
大把錢送俾你洗
會降班睇下有冇老細仲會玩

打得PO 呢d基本啦

nba 越做越縮
英超越做越大

意甲夠愈做愈縮啦
Nba又邊忽縮
九唔撚搭8

年年都話收視率跌架啦

倫納德：我感覺還好，季後賽大家都有傷，就是繼續拼。

勇士要數嘅話 3個fmvp 2個mvp n次防守一隊 5個all star

樹大招風，呢五年西岸霸主嘅地位自然容易引人反。本身我都佩服勇士管理層，畢竟curry Klay green 都係自己一手裁培，簽iggy打造體系，打到風山水起，係勇士管理層本事。

個人嚟講，想睇勇士pk都係因為kd肉酸加盟，唔想佢拎多個冠軍。

至於cousins，重傷之後無隊肯畀offer，流浪勇士，至少我個人嚟講，唔覺有問題。人哋職業球員，要keep身手、要揾球隊依靠、養傷，肯定唔係單純考慮痴冠軍。

計埋iggy後生，6個all star

開返去玩具台討論Thx

你踢人春袋都唔洗禁賽呀
禁左賽final 都入唔到呀
之後kd唔嚟 兩冠都冇呀

係咪漏左個melo?

Raptors 讓左隻OG + KL有傷

計表現嘅話 kd至少計3星啦咁
curry又2星
湧士10星戰隊啦
你都on99

你up乜撚嘢呀傻閪 你係咪盲呀屌你老母
我唔撚係話佢本身係幾多星
係講宜家既戰局係3星vs3星呀柒頭皮

就算真係10星
都唔係10星vs1星啦 on99
Leonard 得一粒星呀？
屌你老母真係見到你呢啲壽頭講黎講去都係三篤屁就係替你老母可憐

三你老味星咩
我幾時有話Leonard得一星？
我依家話緊你個邏輯錯撚晒呀傻仔
勇士五星就山五星啦 三你老味咩 計表現 真係唔怕笑大人個口
咁都睇唔明？

咩叫講嚟講去三篤屁？呢個po我第一次留言

喂 出嚟啊 屌你老母
駁唔撚到？
串撚錯人啊 傻閪？

曾經有人話傷患係比賽一部分架

依家？

宜家都好似話係

Marc Gasol 都係幾屆all star

出黎？邊撚到呀你
響朵呀傻閪
同你啲傻鳩唔洗講太多 直接打就最岩

我係講緊幾星vs幾星呀屌你老母
勇士係唔係5星我咪講撚左由你地講囉，你係咪on撚79呀

叫我出嚟呀？
一係你就今晚唔撚訓覺 我慢慢同你傾
一係你就同我死出黎mk同我傾 你個死網上兇狠既傻鳩

唔知而家kd 諗緊乜
我出我帶隊就俾人鬧,又話我搶fmvp
而家我唔出就屌我扮野,養傷唔理隊波自撚私
反正都手拎兩隻戒指同fmvp,俾我都繼續食花生

唔出就可以贏盡掌聲
又冇搵命搏
又有遮醜布
又可以開心去NY發大財

廢cur 再一次証明自己唔係大賽球員

2015年鷹隊有4位球員入選該年嘅明星賽，分別係Paul Millsap，Kyle Korver，Jeff Teague 同Al Horfors。根據將勇士稱為擁有5位all star球員嘅原則，2015年鷹隊可否叫做4星戰隊

唔理輸贏
睇死綠仔打完呢幾場實抵唔住頸屌kd
根本fans 定係隊波都當佢僱傭兵
贏波個時嘻嘻哈哈攬頭攬頸,一輸就拎佢黎出氣
仲話係最無私嘅球隊
真係笑死咩

大佬依幾隻算全明星level,但勇果幾隻起碼巨星/超巨level啦就當佢係4星戰隊，果陣咪係比人笑常規賽勁但po比吾皇4-0炒咁5星勇輸比人笑有咩問題

你講讓 勇士都讓KD + 成隊都帶傷上陣嘅 （除咗Green)
人腳方面無得講 KD出嚟都咁話 佢拎50幾都唔會贏

咁你贊唔贊成Green同Thompson應該入選all-star game同年度最佳陣容？

唔認同 呢d有人數限制都有得講？
即係全級考試考頭5先可以叫讀書勁
頭20都唔計？

明星賽同年度最佳陣容係肯定球員實力嘅標準，由唔同嘅持分者例如記者同教練投票選出，點解唔可以用嚟評估球員嘅level
利申：覺得Thompson 值得有三陣

見到啲勇狗仔死撐 Curry 就好笑
順風順水個陣就 Strength in Numbers
輸波個陣就屌呢個廢果個唔勁

踩 Livingston 都算
宜家仲講咩 Thompson Green 唔算星
你班友真係唔撚知醜架喎

下年比個 JR Smith 加 TT 比你 Curry 用囉
你 Curry 擺到明就靠隊友仲屌隊友廢
繼續講 Strength in Numbers 算數啦

認真 可以

所以大家笑勇5星都無錯

如果連全明星同年度最佳陣容都入唔到，咁你用咩標準話佢地係超級巨星？

Nurse成個playoff都比人屌佢唔輪換 用死7個
Gasol比人屌過氣 ibaka被屌無態 Lowry比人笑足6年泡泡龍 係得Siakam今年真係打起左 但都入唔到all stars
賽前個個都話勇無KD一樣4-0
依家比人lead 3-1
勇就吹到自己個個傷 人地bench好勁
大佬你係有5星陣喎 發揮唔到比人笑唔得既
76ers夠係5巨喇 Ben同jojo咪又係比人屌到仆街
搵借口真係肉鳩酸到
技不如人 咪學字母哥同jojo咁講 下年再黎過囉

勇迷犯眾憎係有原因

我局外人，就咁睇湧同反湧都戇鳩

速龍d人平均 個個都做到野

勇只係靠嗰幾個 後備兵 上場唔敢射波

Final 唔講Nurse 調度
Gasol 表現越打越好 進攻端有佢做得分點嘅一席位
防守唔洗講 效率高 但留係速龍 會比灰熊個期反而更似個工兵

Ibaka唔洗俾人屌 因為Final咁重要嘅環節 回春
防守籃框好到位 6blk 好誇張 中距離 三分都有返啲

Siakam 未來幾年會係第二個KL （進攻火力）
防守到位 守到人 但未及KL咁誇

KL誇張之處佢處理波方面 全用基本功打
無其他花巧地方 所以佢嘅價值就係在於
佢嘅基本功硬砌比任何人都要高效
穩定到無可挑剔 g3 睇呆 6/6中距
三分好高命中 仲要咁後生 CLS

76人好唔同 打公鹿 成也Embiid 敗也Embiid
講真 76搶咗馬刺兩個助教 練Ben 射波
來年可以期待一下Ben

因為每個位置都有人爭
KD今年得2陣 lbj得3陣 點解？
因為勁過佢既存在
咁kd lbj係咪就係冇實力？
唔係 只係有人果年既表現優勝過佢

好簡單既道理唔洗講

Draymond Green生涯焦點與獎項
3×NBA總冠軍（2015、2017、2018）
3×NBA全明星賽（2016–2018）
NBA年度第二隊（2016）
NBA年度第三隊（2017）
NBA最佳防守球員（2017）
3×NBA最佳防守陣容第一隊（2015−2017）
2xNBA最佳防守陣容第二隊（2018-2019）
NBA抄截王（2017）

Klay Thompson生涯焦點與獎項
3×NBA總冠軍 （2015、2017、2018）
5×NBA全明星賽（2015–2019）
2×NBA最佳陣容三隊（2015、2016）
1×NBA最佳防守陣容二隊（2019)
NBA三分球大賽冠軍（2016）
NBA最佳新秀陣容（2012)

輸波就唔係星 贏波先係星
Ok u win

湧迷：湧個陣真係好廢呀得番啲廢柴喺到咋

記得前幾場green狂屌kd屌到佢頭dup dup

最撚嘔心係湧狗好鍾意講咩勇士勁唔係因為陣容勁
係戰術走位團體籃球
冇咗kd就打唔起？又話唔關陣容事？

表弟唔係成季傷嘅話500萬簽到佢?

現役能力5個位置佔到前3，仲想點呀

屌你都on撚9
Magic Jordan Bird 果d 而家又老又殘啦，咁你又當佢地唔係星？

收皮啦on9，無point仲係度第1 第2 分段講同一樣野第乜撚野一二三呀傻閪

得啦得啦
GSW 成班1星垃圾球員殺撚到入finals
好撚勁呀ok?

好老實 同樣陣容 同樣prime
勇士都未必屠到龍
仲要睇埋教練團 同戰術執行
有冇衰自己on9嘢

唔係打機嘛而家 睇戰力做人？

之前啲冠軍，垃圾湧咪又係整傷人先拎到又家報應到喺度呱呱嘈

十分同意

仲要揾完人之後都仲要整傷其他隊嘅主力先至贏到波

咪屈，我邊句話佢地唔係星
我問緊你佢地今季表現，你貼生涯成就做乜柒

你睇清楚個問題先，我問緊你贊唔贊成Green同Thompson應該入選all-star game同年度最佳陣容？

講到明Thompson 值得有三陣都可以屈我話佢唔係星
較大啲字唔係就有道理

勇狗輸打贏要

如果連全明星同年度最佳陣容都入唔到，咁你用咩標準話佢地係超級巨星？ 人地米答緊呢條囉 咁撚野屈你姐
同埋 今年入唔到就=唔係星？ 之前入選過幾次就係星架la
今年可能唔夠其他人表現好or 數據唔夠人好 先入唔到 但唔代表唔係星囉

Derrick Rose入過3次明星賽，拎過一次最佳陣容，最年輕MVP，咁Derrick Rose今季仲係唔係星？
定係你講嘅星係指名氣，唔包括實力？

No Durant

好想知勇狗智商係咪有問題

VC 當年4大SG 唔知今季仲係咪星

如果你一隊波有咁多星級球員 個數據得分就好自然分薄左
相比起其實球隊得單核既球隊 表現上一定弱d
但係唔代表實力差
Thompson 係湧既第3進攻點
咁自然數據比起其他隊既第1 2得分點一定輸
而且依家呢個年代sg pg呢d位置咁多人才
入唔到好正常

你上面自己講入唔入到最佳陣容all star
係評估實力最好方法 而今年入唔到
即係你想表達今年都入唔到仲叫咩星
我就同你講唔係咁樣睇 你諗清楚自己講緊咩先

我無話係最佳方法，我係話呢個係評估球員實力嘅其中一個方法，完全無話入唔到就唔係星，你講到你用咩客觀標準嚟決定佢地係咪星未？

Ching 你講到咁都唔洗再討論 Derrick rose 傷左咁耐 係今季打返起少少 你就拎黎同KT比 KT之前冇乜大傷 而家又係當打時期 最重要好多人 同佢自己都覺得佢係比kemba Walker 更應該入
舉vc 個果ching 更on9 你不如 話Mj Kobe 而家復出返 仲叫唔叫星 你要比就同而家當打嘅人比la 舉d 40歲下年退休 同 大傷後 打唔起 嘅人比

如果連全明星同年度最佳陣容都入唔到，咁你用咩標準話佢地係超級巨星？

呢個好似係你問？

我既角度就係要睇返近呢2-3年既表現
好多球員都有機會受傷 表現低迷 球隊問題
所以淨係睇一年既數據表現並唔係一個有效客觀既方法
而如果連續幾年都咁差就已經說明實力係真係脫離星級

而kt green 近呢兩三年都有all star 最佳陣容 最佳防守
你如果都可以當睇唔到
咪繼續當kd curry 雙核帶隊 冇問題架
講出嚟比人笑啫

上面個個拋生涯成就做標準，我只不過係用番佢個標準，根據佢個標準，Derrick rose點解唔係星？

疑問句同反問句都唔識分？
Klay Thompson最近入最佳陣容係2015同2016年三陣，生涯只有呢兩次廠入選最佳陣容，而Green只係入選個16年2陣同17年三陣，唔存在咩呢兩三年連續入選年度最佳陣容

講真呀 我勇傷晒好應該休息到啲球員好返先繼續打啦 會唔會係縮龍勝之不武呀
之前幾個廿場唔好理啲對手啦 傷晒都贏到無乜討論價值啦
永遠十卜我勇 你地跟本無得贏

我上面幾時有話佢地呢兩三年連續入選年度最佳陣容？
睇清楚d先講野